簡浩明：尖沙咀被制服後不治嘅，相信係印度裔錫克教徒，但至今冇領事或宗教領袖發聲

當日係尖沙咀被警方制服及後送院不治個一位人士未經證實但相信係印度裔錫克敎徒，有香港身份證，但奇怪佢家人(妻子及子女)無人出黎追求。係佢地族群明明認識佢，但又話唔識，隻字不提。無領事出聲，無團體出黎。是否被恐嚇或被滅聲？ 我覺得好恐怖! 社區領袖，宗教領袖，商會領袖去晒邊？

推

up

UST 南亞仔係咪有屋企人信錫克教？
可以問吓佢

@UST南亞仔

睇黎你D叔父都係奶共 無權無勢就係condom

死者家人無人追究呢樣嘢都就發生咗成年啦

親疏有別！尖沙咀清真寺中水炮，特首就上門賠罪！

拎去問吓美帝國ON9左膠啦

單野提都冇人提真係好奇怪

搵 莫迪

係香港，死左人係無國際關注，係美國，死左人就全球人抽水
香港人命運仲衰個黑人

成日話人權話歧視
黑警做到300%但係仲可以加人工

黎個真係好癲

香港警察殺人

聖戰

冇人理

大簡
其實係商界嘅縮影 入咗再出發
但為維護自己人利益都會有啲事繼續出聲

要推大了

南亞仔入黎講兩句

#brownlivesmatter

白左膠N重標準加奶共是常識吧

Push

白左偽人: 我睇唔到，人民幣好撚香

Pushhhh

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

成個族群比人禁聲都幾驚

因為黃種人事實係賤過黑人

黑人煩膠到咁日提夜提都仲係比人歧視
黃種人更加差

push

無帶刀就出事

@毛漢

錫克教徒既話就真係離奇
個圈子bonding好強
冇可能冇人出聲

HKerslivematter

純粹係政治環境唔同姐
中國都有黑人被歧視
但係wfc

都冇人公佈過確實身份, 點會有人知係邊個呢!

隻南亞狗係五毛黎

事情嚴重差好遠啦

美國黑警跪頸殺人,藍屍表示:美國警察好暴力,香港警察好克制👍

香港黑警壓頸殺人,藍屍表示:我唔知,我睇唔到

屌你咁早開工
今晚八點先至集會wor
食屎啦

"係佢地族群明明認識佢，但又話唔識"

ching 係咩空間時間同我哋唔同

尋晚佢個係myradio 有講

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

Sikhism != Hinduism

Ust南亞仔出黎啦

之前呢個教，開皇后大道東個廟，比手足休息食嘢

唔好咁啦peter jai

黑人又好白人又好
喺香港俾popo 殺都唔會有事
調返轉示威者殺就奶野

命比蟻便宜

屌你老母死popo

做少陣怨婦啦
香港係 前國際金融中心
唔係國際中心

sor lor

核彈?

入再出發係毛漢
大簡一直都係手足
你睇下我個名

A

南亞之父張超雄 都無出聲啦

S

伊斯蘭教就係教義大過生命

當街整死條友
冇跟進
冇抗議

勇武宗教

Show blocked user-Peter攞料

皆因支共背後影響

呢單拍得住美國果單
如果推到全球睇到香港就好

係囉係囉,點解D平權左膠唔發聲?

推到班偽善出黎

推啊

Oh shit I’m so sorry

成班都係仆街

錫克教係好撚勇武

Blocked咗條友啦，大家未block記住block翻

獨派/本土派點睇六四？

平時作惡多端, 好多人都唔想理佢囉

tui

推！ 煲大

咁 JusticeforFloyd 你又點睇？ 唔嚴重？

ust南亞仔

消滅中共, 今晚見

#HK_support_BAME

唔好咁啦peter仔

唔係個個都warrior
依家好多錫克都唔會帶刀出街

我話整死人同埋「射錯」差好遠呀

整死人就唔止道歉，要交幾隻狗出黎

其實應該食住個勢，串中共雙重標準

美國黑人係人

香港黑人唔係人

可能怕事，驚俾警察同入境處搞

真係冇屋企人冇朋友冇同事
好撚恐怖！！

更加覺得應該有幾位手足被黑驚殺咗

完全冇人提

同一件事，美國黑人就有反應

印度人就who fucking care

濕鳩妙麗

唔好笑黑人運動
事實上真係要好大勇氣去反抗強權先有人睇得起你

大粒嘅唔幫細嘅，成個community又點會團結

不論咩人都一樣

不如你買過另一個ac啦
你個朵一早臭晒啦

推番

哇屌

香港班蝻亞狗就算鳩數啦
你睇吓間清真寺俾狗射到藍晒，第二日啲蝻亞領袖就笑住同777握手傾計

香港人唔係人

，

又狙擊

人命最唔重要？

brotherlivematter

召喚UST南亞狗

賤命唔計

因為佢唔係香港人/華人

想要人幫
首先自己人要爭氣

南亞人唔當佢係自己人 唔出聲
香港人覺得族人都唔出聲 自己可以點
美國人覺得南亞香港人都唔出聲 關我地撚事

Block左好撚耐

菲律賓記者果單佢教會都無出聲

有無邊個宗教係會出聲

同時間，美國跪殺人既警員已經被起訴謀殺，同隊所有人都被起訴教唆謀殺

班藍屍仲話咁多人死咗點解冇人出嚟講
啱啦
問下佢哋一家啦

黎你老母
邊度鄉下

Ddfoush

你又黎

二級謀殺了

其實而家已經變咗正常手法

佢哋次次殺完人就冇可疑 名都唔公開 不了了之

Black life matter
brown life

係喎。
除非佢家人無知, 低調。

真係關人

其實呢粒係核彈

同美國同一case
可以connect american
仲可以話俾全世界聽
香港人面對警暴有幾差